點解Rapper渣咪要伸隻食指出黎？

有咩作用？

拎beat

天線